2k邊部手機影相最好

請出招，睇中屌米 8 Lite

mi a2

Meizu X8

定y9

u11 eyes

一撚定係紅米note7

支狗開後門牌子打手召集區